請問呢一種係乜精神病？

搭西鐵撞到個有問題既女人，首先我行埋去坐個陣唔小心踩到佢之後佢好似勁驚咁超大力踩返我，然後我無理坐落去，成程我聽緊歌無望佢但佢就成程用file遮住自己塊面，但隻手就係咁意輕輕咁撞我，之後到我差唔多落車個陣我忍唔住稍微啤一啤佢佢就勁串緊講咗兩句咩啊咩啊，然後就坐去我對面再用file遮住自己，到我落車之後我望一望佢又坐返原本個位。

完全唔明發生咩事除咗一開頭唔小心踩到佢

成程車都諗緊呢種係屬於邊種精神病

佢超大力踩返你個陣你當冇事?

係,因為係我踩到佢先

正常要屌佢 小學雞咩 你踩我我踩返你

因為我知自己唔小心踩到佢先所以無屌佢，不過其實俾佢一路搞個陣已經想開聲問佢咩事但諗諗下既然人地係精神有問題咁就算，只不過都係好奇係邊種會有呢d特徵

應該要走佢擺明知佢癲

話你知，呢種精神病叫女人

除咗你之外 佢仲有無同其他人交流
你近排瞓得好唔好 會唔會半夜聽到好多人聲

佢踩到我係有感覺架所以唔洗諗唔係鬼。

幻覺都可以好真實的

對你有意思，好尷尬所以遮面